各區逃生地點，不停更新中。

平時見啲前線去到邊都未必清楚附近逃生地點，而家開始記住bookmark下面呢個地圖，set喺你電話Home Screen。

如果有咩地點提議歡迎提供。